是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。，。。。。。。。。。。。。。。。。。

ok, not bad

你做咩射精落個飯到

不要說「黑警，死全家」，試著說「今晚七點，愛丁堡社福集會見」

學琴日個呀叔

source

不要說「黑警，死全家」，試著說「今晚七點，愛丁堡社福集會見」

琴日個post😹

唔好意思lor
忍唔住

食紅茶

你條仆街

我湊大太子爺 係黃茶

將阿叔啲野學以致用啵

旺角

大家都知我學習能力高

有精